logitech g933 headset 售後問題

g933有d壞壞地
想揾售後維修
想問下聯絡方法係咩,官網唔係好揾到
唔該哂

Tb 啦你

荃灣有線大廈

你問連登仔做乜

最後冇單 冇得1換1

買Logitech野唔keep單
不如買水貨好過啦

隻野二手冇單

上Tb 買二手呀？

耳機2手

冇得一換一之後點？
收錢幫你整？

冇得整囉

冇得一換一咁係放低整定點

仲問，佢咪走去再買過隻二手囉

有隻g502 唔見左張單
但應該兩年內買

我諗住28號去郵局寄上去大陸d鋪頭揾人整
但要個日先得閒去郵局

問人借張單咪得

話揾就揾到咩

搵fd 搞
50蚊當請餐飯錢

佢e排都話wfh 係屋企做野唔得閒

屋企做野點都慳返搭車時間

屌佢老母 荃灣間公司電話永遠都冇人接
之前去過一次 個電話班友塞撚左入倉由佢自己響 特登唔接

係啊 on9架
跟住咪上到去先話冇單冇得換全新

我早排坐個幾兩個鐘去到果邊 佢老母話冇貨 叫我等通知 但只會打一次比你 同埋無來電顯示 痴撚線
我都估撚到會冇貨 打左成朝電話都係冇人接 呢間正仆街

我同你一樣都係g933 我大概估到咩問題
係咪開關掣果到 一開有時大細聲 有時得一邊有聲 ？
我2部g933都係咁 on撚9